香港人最鐘意睇嘅喺咩？

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

已經講咗答案。

點。

「睇吓點」

「睇吓點先啦」
「睇吓點再覆你啦」

咁又點

樓豬好高質

10/10

又嘥左人生幾十秒入黎屌鳩你

點解

皮已負。

點解。

最中意係睇你仆街

最鍾意睇李光洙點剝你光豬

我準備剝啦

好撚尷尬

睇下點啦

。。點解咁多負皮 有無admin可以幫我del左個post佢。。

.
.
.
.
.
.
睇夠未啊

唔好笑咩

睇完連點樣笑都唔記得左

最鐘意睇人仆街

睇上點得唔得

我出呢個post=仆左街。